{
  "nome": "Simone Villas Boas Ohara",
  "cargo": "Service Manager"
}{
  "nome": "Sergio Oliveira",
  "cargo": "SRE | Team Lead Manager na Inmetrics"
}{
  "nome": "Renato Toledo",
  "cargo": "Gest\u00e3o de Facilities"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Marcelo Galv\u00e3o",
  "cargo": "Managing Director at in|metrics"
}{
  "nome": "Fl\u00e1via Carneiro",
  "cargo": "Delivery Manager | L\u00edder de Comunidade"
}{
  "nome": "Oscar Nogueira Neto",
  "cargo": "CTO at Inmetrics"
}{
  "nome": "Thiago Costa Cirqueira",
  "cargo": "Head of Digital Platforms at Inmetrics"
}{
  "nome": "Ricardo Cust\u00f3dio",
  "cargo": "Senior Service Delivery Manager na Inmetrics"
}{
  "nome": "Patricia Batagello",
  "cargo": "Director of Digital Platforms at Inmetrics"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Thais Leal Arizo",
  "cargo": "Gerente Senior na Inmetrics | Agile | Transforma\u00e7\u00e3o digital | Estrat\u00e9gia Lean | Cria\u00e7\u00e3o de valor | Inova\u00e7\u00e3o | Produtos"
}{
  "nome": "Daniel Messias",
  "cargo": "Senior Manager @ Inmetrics: Trilhando um caminho de equil\u00edbrio entre turbul\u00eancia e calmaria"
}{
  "nome": "Jo\u00e3o Bezerra Leite",
  "cargo": "\u201cSmall moves, smartly made, can set big things in motion.\u201d"
}{
  "nome": "Rafael Castellar das Neves",
  "cargo": "Director of Delivery Management na Inmetrics"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Rodrigo Meneguelo",
  "cargo": "Project Manager | Agile Leader | Agile Coach | OKR Leader | Team Lead | SMAC\u2122 | SPOAC\u2122 | PACC | POLC | PALC | LeSS"
}{
  "nome": "Jessica Namba Silva",
  "cargo": "Gerente de TI e Desenvolvimento na Inmetrics"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Dorival Noronha",
  "cargo": "Product Manager PSPO I"
}{
  "nome": "Cristian Medeiros",
  "cargo": "Principal Software Development Engineer at Inmetrics"
}{
  "nome": "Felipe Mina",
  "cargo": "Project Manager | Scrum Master | PSM I | Agile Coach | MBA"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Simone Andrade",
  "cargo": "Senior Manager / Executiva de Relacionamento"
}{
  "nome": "Cleber Marques",
  "cargo": "Analytics Manager|SME|AIOPS|Data Driven IT at Inmetrics"
}{
  "nome": "Jane Cunha, CISSP",
  "cargo": "Information Security Manager"
}{
  "nome": "Erick Amaral",
  "cargo": "DevOps Manager / Performance na Inmetrics"
}{
  "nome": "Alexandre Volpe",
  "cargo": "Gerente de Tecnologia e Projetos"
}{
  "nome": "Vladimir Lambert",
  "cargo": "Team Leader na Inmetrics"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Edison Paiva",
  "cargo": "IT Service Delivery Manager na Inmetrics"
}{
  "nome": "Wagner Franciosi Junior",
  "cargo": "Especialista de Estrat\u00e9gia & Governan\u00e7a de TI na Inmetrics | Co-Founder Evend.com.br"
}{
  "nome": "Cintia Domingues Holanda",
  "cargo": "Gerente Especialista na Inmetrics"
}{
  "nome": "Josemar Furegatti de Abreu Silva",
  "cargo": "IT/R&D Specialist at Inmetrics"
}{
  "nome": "Adriana Freitas",
  "cargo": "HR Manager | Business Partner & Organizational Development LATAM na Inmetrics"
}{
  "nome": "Camila Tr\u00f3pia",
  "cargo": "Tech Manager at dti digital"
}{
  "nome": "Rogger Lacerda",
  "cargo": "Engineering Manager at XP Inc."
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Rodrigo Valicente",
  "cargo": "Tech Manager | dti digital"
}{
  "nome": "Lucas Silva Gon\u00e7alves",
  "cargo": "Tech Manager | dti digital"
}{
  "nome": "Caroline Graciano",
  "cargo": "Tech Manager | Tribe Leader"
}{
  "nome": "Hammer Lage",
  "cargo": "Tech Manager at dti digital"
}{
  "nome": "Vitor Cesar Silva Rodrigues",
  "cargo": "Tech Manager at dti digital"
}{
  "nome": "Rafael Silva Ono",
  "cargo": "Tech Manager | Tribe Leader | dti digital"
}{
  "nome": "Thiago Ferreira",
  "cargo": "Diretor Presidente na No Bugs / Desenvolvedor na dti digital"
}{
  "nome": "B\u00e1rbara Oliveira",
  "cargo": "Tech Manager | Product Manager na dti digital"
}{
  "nome": "Rafael Cardoso de Oliveira",
  "cargo": "Tech Manager na dti digital"
}{
  "nome": "Pierre Lopes",
  "cargo": "Tech Manager na dti digital"
}{
  "nome": "Weberth Fernandes",
  "cargo": "Tech Manager | DTI Digital"
}{
  "nome": "Vinicius Carvalho",
  "cargo": "Tech Manager | Software Architect | dti digital"
}{
  "nome": "Lara Melo",
  "cargo": "Tech Manager | Tribe Manager | Scrum Master"
}{
  "nome": "Raquel Wittig",
  "cargo": "Tech Manager | dti digital"
}{
  "nome": "Pedro Rangel",
  "cargo": "Team Leader / Gerente de Projetos na dti digital"
}{
  "nome": "Guilherme Vasconcelos",
  "cargo": "Product Manager/Product Owner na dti digital"
}{
  "nome": "Giuseppe Guilherme Pessoa de Santana",
  "cargo": "Tech Manager na dti digital"
}{
  "nome": "Lu\u00eds Orlande",
  "cargo": "Product Manager"
}{
  "nome": "Walisson Silva",
  "cargo": "Product Owner | Product Manager | Produtos | Job to be done | Neg\u00f3cio"
}{
  "nome": "Julio Coutinho",
  "cargo": "DevOps Manager na dti digital"
}{
  "nome": "Bruna Silva Gon\u00e7alves Rabelo",
  "cargo": "Product Manager / PO at dti digital"
}{
  "nome": "Ana Clara Corr\u00eaa",
  "cargo": "Scrum Master/ Gerente de projetos/ Delivery Manager/ Gest\u00e3o de pessoas"
}{
  "nome": "Diego Almeida",
  "cargo": "Tech Manager | Tribe Leader na dti digital"
}{
  "nome": "Bruno Motta",
  "cargo": "Tech Manager na dti digital"
}{
  "nome": "Bruno Machado",
  "cargo": "Gerente Engenharia Industrial e Processos Produtivos"
}{
  "nome": "Marcel Garcia",
  "cargo": "IT Manager en Hellmann Worldwide Logistics"
}{
  "nome": "Magno Batista",
  "cargo": "Account Manager | Tech Manager"
}{
  "nome": "Matheus de Freitas Dias Miranda",
  "cargo": "Tech Manager na dti digital"
}{
  "nome": "Cec\u00edlia dos Anjos",
  "cargo": "Product Manager"
}{
  "nome": "Marina Rezende Oliveira",
  "cargo": "Product Manager/ Product Owner na dti digital"
}{
  "nome": "Onofre Martins",
  "cargo": "Product Manager na dti digital"
}{
  "nome": "Givaldo Moreira",
  "cargo": "Tech Manager na dti digital"
}{
  "nome": "Tadeu Miranda",
  "cargo": "Tech Manager na dti digital"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "M\u00f3nica Bancalero",
  "cargo": "Novas oportunidades"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Alberto Pacifico",
  "cargo": "R&D Manager at IPE"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Alvaro Gon\u00e7alves",
  "cargo": "Site Manager - R&D Operations at IPE"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Luciano Paes",
  "cargo": "Project Manager at IPE"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Cid Santos",
  "cargo": "R&D Manager at Instituto de Pesquisas Eldorado"
}{
  "nome": "Andre Janousek",
  "cargo": "Business Development Manager"
}{
  "nome": "Guilherme da Cunha Fonseca",
  "cargo": "R&D Manager at Instituto de Pesquisas Eldorado"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Jefferson Silva",
  "cargo": "R&D Manager at Eldorado Research Institute"
}{
  "nome": "Mario Cintra",
  "cargo": "R&D Manager at Instituto de Pesquisas Eldorado"
}{
  "nome": "Douglas Galante",
  "cargo": "Technical Leader | Project Leader | Project Manager | PO"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Douglas Galante",
  "cargo": "Technical Leader | Project Leader | Project Manager | PO"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Leandro Ruzene Sergio",
  "cargo": "Product Manager - MSc | KMP | CXP"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Leandro Campos",
  "cargo": "R&D Manager at Instituto de Pesquisas Eldorado"
}{
  "nome": "Thiago Reis",
  "cargo": "Project Manager | CSM | CSPO | SAFe PMPO"
}{
  "nome": "Alex Orlando",
  "cargo": "Head of Visual Computing, R&D Manager at Instituto de Pesquisas Eldorado"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Joshua Sardinha",
  "cargo": "Founder and CTO at delivert\u00e9"
}{
  "nome": "Karina Ribeiro Fernandes",
  "cargo": "Gestora de Pesquisa e Desenvolvimento no Instituto de Pesquisas Eldorado | Especialista em Transforma\u00e7\u00e3o Digital | Gerente de Educa\u00e7\u00e3o Corporativa"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Marcia Roth",
  "cargo": "Gerente de Gente e Gest\u00e3o e Excel\u00eancia Corporativa"
}{
  "nome": "Fernando Moura",
  "cargo": "Product Manager | Product Owner"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Marcelo Miyata",
  "cargo": "Gerente de TI - Elsys"
}{
  "nome": "Douglas Fontanini",
  "cargo": "CEO at Aduf\u00e9rtil"
}{
  "nome": "Michele Cruz",
  "cargo": "Gerente de Projetos at Elsys"
}{
  "nome": "Silas Rivelle Neto",
  "cargo": "Gest\u00e3o de Processos e opera\u00e7\u00f5es | Energia Solar | Project Manager | Green Belt | Mercado Livre | Energia"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Alessandro Felipe",
  "cargo": "Contract Manufacturing and Export Manager at Elsys"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Marcio Cauduro",
  "cargo": "Gerente de Unidade de Neg\u00f3cios @ Elsys"
}{
  "nome": "Ricardo Costa Nakamura",
  "cargo": "Gerente de Produtos na Elsys"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Claudio Blatt",
  "cargo": "Presidente do Conselho - Chairman na Elsys"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Rafael Xavier",
  "cargo": "Gerente Comercial de Energia Solar"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Maur\u00edcio Pedron",
  "cargo": "Head of Sales at Elsys"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Angelo Marton",
  "cargo": "Vendas Corporativas na Elsys"
}{
  "nome": "Usu\u00e1rio do LinkedIn",
  "cargo": ""
}{
  "nome": "Marcos Pinheiro",
  "cargo": "Gerente de Business Intelligence e Analytics na Elsys"
}{
  "nome": "Alexandre Della Santa Barros",
  "cargo": "Coordenador de Desenvolvimento de Hardware"
}